# Структура квиза
quiz_data = [
    {
        'question': 'Что такое Python?',
        'options': ['Язык программирования', 'Тип данных', 'Музыкальный инструмент', 'Змея на английском'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Какой тип данных используется для хранения целых чисел?',
        'options': ['int', 'float', 'str', 'natural'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Как называется неизменяемый тип данных в Python, который используется для хранения упорядоченной последовательности элементов?',
        'options': ['Кортеж', 'Списки', 'Словари', 'Множества'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Какой командой в Linux узнать свободное место на локальном диске?',
        'options': ['top', 'mc', 'df', 'ss'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'Что такое DNS?',
        'options': ['Магазин', 'Компьютерная распределённая система для получения информации о доменах', 'Компьютерная игра', 'Нейросеть'],
        'correct_option': 1
    },
    {
        'question': 'Назовите скриптовыя язык от Microsoft?',
        'options': ['Powershell', 'Bash', 'Linux', 'GO'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Какой командой создается что либо в SQL?',
        'options': ['WHILE', 'DROP', 'INSERT', 'CREATE'],
        'correct_option': 3
    },
    {
        'question': 'Какой командной объявляется функция в Python?',
        'options': ['void', 'run', 'def', 'fnc'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'Какой язык программирование изобрела компания Google?',
        'options': ['basic', 'C++', 'GO', 'C#'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'Что такое HTML?',
        'options': ['Высокоуровневый язык программирования', 'Стандартизированный язык гипертекстовой разметки документов для просмотра веб-страниц в браузере', 'Организация', 'Интерфейс в ОС Windows'],
        'correct_option': 1
    },
    # Добавьте другие вопросы
]